藍絲都有黎明行動

#手足投稿

#對家做嘢中

*全港反三罷行動 Anti-Strike*

日期Date：2019.12.9

時間Time： 7:00 - 9:00

目的 Target: 維持港鐵及主幹道運作正常 Keep MTR and Main Roads smooth operation

人數 Action Group：
30人一組， 5人小隊，一邊月台
30 persons as a group, 5 persons small team on 1 platform

港鐵站MTR stations:
屯門 Tuen Mun
荃灣 Tsuen Wan
深水埗 Sham Shui Po
旺角 Mongkok
油麻地 YauMaTei
尖沙咀 Tsim Sha Tsui
大埔墟 Tai Po Market
沙田 Shatin
黃大仙 Wong Tai Sin
觀塘 Kwun Tong
將軍澳 Tseung Kwan O
灣仔 Wanchai

行動計劃：
1) 拍片影低對方阻礙車門行為 Take photo & video
2) 多次勸喻不果 Verbal warning
3) 抆開對方口罩拍攝容貌 Remove masks
4) 報警 Call Police
5) 必要時用身體阻止對方關上車門(自由發揮) Use our body to isolate mobs from doors

*5人護港鐵小組Saving MTR small team of 5*

時間 Time: 6:00

*行使 《刑事訴訟程序條例》第101條 Use Section 101 Criminal Procedure Ordinance*

*只適用 Only Apply to*
1) 刑事毁壞 Criminal Damage
2) 襲擊致造成身體傷害 Offences against the Person
3) 縱火 Arson

行動計劃 Action Plan：
看守近鐵路電纜和圍網，有人擲物，立即行駛公民拘捕權。
Keep guard of bridges and fences across or near railway. If you see anyone throw objects, arrest them.

三步曲 3 steps:

1) 拍照拍片 Take photo and video
2) 口頭警告 Verbal warning
3) 行駛公民拘捕 Arrest the suspect

聯絡人
9868 8325 姚小姐 (美心)

藍絲仲勤力過我地 睇下班人仲叫停黎明行動

1/10

2/10

3/10

4/10

5) 必要時用身體阻止對方關上車門(自由發揮)

Tui

藍絲撚會用英文

三步曲 3 steps:

1) 拍照拍片 Take photo and video
2) 口頭警告 Verbal warning
3) 行駛公民拘捕 Arrest the suspect

又抄，冇人用啦窩

全世界和理非都要保護手足

但係呢個聯絡人寫埋美心 係咩玩法 fake fake地
自己小心

聯絡人
9868 8325 姚小姐 (美心)

大快活得唔得

乜嘢係公民拘捕？

無留意

訓左幾耐

咪得把死人口，講就勁

藍絲制服手足=公民拘捕
手足制服藍絲=非法禁錮

少數派夠唔夠人架

點都好啦總之小心

藍絲本身就要晨早起身返工 手停口停

藍絲都塞埋一份

12月9星期一 大三罷

要返工，不了

似乎係落選區議會後選人姚潔凝
個女人英文名叫Maxine
佢叫自己做中間美心

藍絲手停口停

推推先 等大家會知

上次HKU 清路障就係呢個女人發起

薄扶林落選區議會候選人

有狗共做後盾，殺人都冇事

乜鳩

非法集結

我落車痴張3M海棉喺度門
你發現到嗰陣我走撚咗十世啦

戇鳩鳩

98688325

藍屍聽日要罷工出嚟搞事

唔係冇原因咁叫停架 係黎明行動真係搞死好多手足

見機行事 量力而為

條友好似選過薄扶林區議員
個名好似真係叫美心

完全正確
手足喺香港做咩都係犯法

推 反反黎明行動

會唔會讓個場比佢地

有藍絲幫手，大家明天可以休息

我就唔怕既

根本係地底泥

可唔可以諗下班中學生....

推啊屌你老母休息撚

我哋可以照板煮碗
扮藍絲 然後一路大叫我要返工 一路唔俾班hihi上車

，

啲英文好embarrassing

推

9868 8325 姚小姐

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

堅定流？最後果句好搞笑

黨鐵啲閘門搵啲膠帶痴一痴佢有排佢開開關關（痴完就走 記得快閃）上到車就尻拉緊急制

就睇下幾多人行動

大人肯罷工，細路唔洗衝

可唔可以唔好推學生搞 好撚心痛

被罷工撚屌你老母

仲以為係準時返工添

絲打小心d 巴打都留意多d身邊

但係癱瘓唔到香港既話 變相好似只係搞破壞搞到人遲到咁...！

似借刀

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦一齊塞爆會展

之前拆港大路障都係佢發起，藍曱甴頭目黎

自由發揮用身體(拳頭)阻止囉

手足真係要小心,用工具塞鐵把啦

係咪又係之前搞hku嗰個姚潔凝
條女選薄扶林區得164票
4% 得票率
好心唔好再獻世啦

冇人工 不了

推！！！！！

小心

打交咪多個幾個人阻住開車

evolution

拋雜物落軌風險細啲

9868 8325 姚小姐 (美心)
佢係咪好需要痾夜尿同外賣宵夜？ 聽朝要咁辛苦為香港人服務

屌~~~~~~咁大壇野點可以小得呢條MK版林峰呀

Search咗，笑撚咗
高等教育水平藍絲

咪就等佢地天寒地凍早的起身企下囉。
無問題。

Push

唔係想叫停, 有冇個更加好嘅形式 地鐵塞唔成 隧道又係，and then 民生舖頭照常營業 感覺係騷擾多個停擺

手足 由其係女要小心啲

如果你覺得係騷擾咪姐係有影響無影響做黎托柒

的確係 我覺得係要吹翻成半個月風再配合黎明行動會好啲

對影會影響有限
自捅十刀打人一拳

一定係

右上角whatsapp icon撳入去係同一個電話

唔是咁易的。。。
好多人望住你痴但唔知是敵是友

我保證係堅

你聽日出黎幫手咪可以保護手足囉
一邊驚手足被人拉一邊同公司講要遲返因為有黎明行動

我收個version無聯絡人咁伏

班蛆真係好垃圾

仲有呢個 ProChina Anti Human Rights Day

上次叫人清HKU同Poly路障嗰個閪女人呀嘛，有個咩貝沙灣嘅Facebook群組呀嘛。叫啲離地外國人同港豬去清路障，推人哋去死，自己就坐享其成想要選票，結果咪又輸咗戇撚柒鳩

如果啲廢老一掂我，我就嗌非禮，屌你地個廢老閪！

傳送門:

喺度笑鳩藍絲冇行動力嘅人11月11嗰個禮拜係咪訓咗？班人集會遊行係冇錢不了，但你阻佢返工佢同你死過都得啊，再加上佢地做乜都冇後果

11月16號：出選南區薄扶林的民主思路成員姚潔凝今午號召市民到薄扶林道清理路障，雖然一直聲言是和平，不會與示威者衝突。然而現實卻是有清理路障的人，多次與港大學生衝突，其中一名並非穿上黑衫以及沒有任何裝備的港大宿生被多人圍毆及拉扯，而防暴警員到場，更只是呼籲學生返回宿舍，未有對施暴者作追究。

得4%票
原來選舉按金都沒收埋

胸壓十一哥個位

藍絲黎明行動
廢中去曬返工 廢老寧願去晨運睬你都有味
講下就算啦 要行動不了

其實呢個人仲有冇人見過佢

黎明行動唔做呀
咪當手足condom
原因好多人講過了

咁睇黎要整返個黎明神獸行動

班少數又係度搞搞震 搞到我地要翻工

對家協助三罷

藍絲用得

打無人怕既過嚟羅
打到傷入院一齊衰
唔怕衰既話溝頭丫
打死班仆街冚家鏟

啲英文咁差，似係藍絲

獅鳥大神必將斬妖除魔

民主思路
湯渣華

手足如果見到藍絲廢老亂嚟 一定要幫拖

笑撚死
藍屍果然係世界級終極自私撚 無撚得輸

0825 成班口罩大嬸 企起黃大仙月台

係佢地啦

同個黨鐵職員係咁傾計
不過我影唔到

0831 黃大仙 仲有疑似popo

佢想講 阻止你阻止關上車門

藍絲可以宣佈勝利

姚潔凝（建制）
164票（3.6%）
原來係得`164票既少數派落敗參選人

之前港大搵班老弱殘兵起石屎花槽果件垃圾

咁要預咗打交喎，唔好次次都係得班學生出梨比人打
唔停就係咁嫁啦，你保唔保得曬佢地？

每個人出黎都知有咩後果 多一個人出黎已經係對出黎既手足一個最大既保障

姚美心你好出黎勒

得164票就好心啦

錯囇啦，你搞多兩搞班狗到囇，啲手足點走，又係走到幾個當贏？
仲用人多？一齊比人拉？

所有擋門都係低效率，要搞就要快，高效！
搞完走得，對家要用長時間先搞得返好嘅

仲想玩人多，陣地，睇返半年來手足付出咗啲咩

你又知我無差啲俾人打但咁樣我係唔會驚

一直講自己執生 我點走手足咪點走
利申 無擋過門

其實我覺得唔需要用英文，佢哋多數唔識

今日白出糧, 完全無行動

所以呢？
唔驚同真係比人拉/打係一樣？
你唔怕比人打，但都唔會爭取比人打掛，走到唔走？走唔到邊有下次？比人打到仆街你又好爽？

認真呢，就算你話唔會驚比人打，我都唔會覺得你好型

但就係有啲唔識執生嘛，比人捉到嘛，係咪唔理先？
Ching 你都有睇新聞嫁，幾多人因為行動比人拉，你知嫁，你走到唔等於其他手足走到呀

Maxine Yao

收錢做嘢，緊係勤力

人地藍絲廢老都咁勤力
我地後生既點可以輸

都講自己執生 我都試過差啲俾人打但都係個句見機行事 量力而為 出黎就已經係幫緊班學生
之前都試過有廢老搞學生 不知幾多手足圍攻佢你又見唔見到？就係因為手足肯出黎 咪唔洗發生天水圍女學生被廢老打

咁就要小隊3 4人合作
圍住唔俾其他人睇到 貼完就走

咁就跟蹤返 啲小隊起佢哋屋企出嚟

美心

係幾有組織嘅

收錢打人 + 為所欲為 ，我都有組織啦

上次帶隊拆港大果個來

你講第一句果時有冇加埋呢句？
你就可以全身而退 其他人呢？
我支持黎明行動 但反對任何無安排無準備既集體行動

香港人就係咁無用
搞到咁耐
傷同死都係自己友
對家咩事都無

係 得好少票 姚潔x

你出街夠會比人打啦，唔好出街囉

勁啊

保證金都molamola

得164票仲夠膽出嚟獻世
It is grateful to live in Pokfulam without Yao

全區4551票，佢得164票
4成都無少數派入面嘅塵埃派

4%，唔係4成

外號叫「美心」，得百幾票的候選人。

係第二個post一早講咗

垃圾page黎 report咗